和理shop行動

以後和理shop希望只會係以人數,係商場入面塞爆人,令顧客唔方便,放棄入去,或者甚至係好難以入去,又或者齋睇唔買
而唔係直接去影響商鋪,直接去打爛或者去影響佢地員工
咁樣一黎狗真係唔會直接入去,琴日都已經見到,班狗無接報係唔撚敢入商場
因為商場會知如果俾狗入去,佢幾日唔洗做生意
要揸住呢張牌黎玩
真係希望和理shop係真正既完全和理非行動

五大訴求,缺一不可

推

同埋要係入面做乜都好,最緊要爽手同埋唔好俾鏡頭影到
鏡頭一到即止就岩

感謝各位

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢